想收部iphone8 plus

我都諗緊收唔收 8 plus

Push

推

How much?

銀 256

你開價

5000?

Pmed you

想收部紅8plus

4800?
256 gb space grey

Tg

64 gb space grey

how much?

8 plus 64g gold

64g 黑值幾多?